Pre-requisitos, que debo tener/hacer para que el proyecto
funcione:

1) Lo primero que debemos hacer es instalar las dependencias requeridas:
Bootstrap para la hoja de estilos y @NgBoostrap para los componentes en
Angular:
npm install --save bootstrap@4.0.0
npm install --save @ng-bootstrap/ng-bootstrap@4.0.0

2) Lo segundo que debemos hacer es instalar las dependencias requeridas: Debido
a que muchos de los components de PrimeNg utilizan sus propios iconos que
tiene disponible en su biblioteca es necesario instalar la misma para después
instalar la dependencia de PrimeNG como tal:

npm install primeicons@1.0.0 --save
npm install primeng@7.0.0 --save

3)Lo segundo que debemos hacer es instalar las dependencias requeridas:
npm install firebase @angular/fire --save
4) npm install promise

3) Puntos implementados:

a) Modularizacion para: Company, Company Fotography, Company Countries 
b) Guards
c) Estrategias de detección de cambios
c) Servicios
d) Formularios reactivos
e) Carga por demanda

queria terminar todo pero no me alcanzo el tiempo porque estaba de viaje 
por mi trabajo mil disculpas tratare de terminar hoy porque estoy de regreso 
